僱主拎完保就業筆錢後，十一月後會炒人嗎？

僱主拎完保就業筆錢後，十一月後會炒人嗎？

其實應該十二月打後推出保就業筆錢確保僱主唔炒人